悶咪入嚟傾下計囉（5)

入嚟傾下計啦！

1001開post

嬸嬸氹返我了

留

LM

老細

留名。

周圍棟棟都有確診

咳咳咳

Apple

埋b唔做得廢老

食屎

個肺唔想花

得你明貓頭鷹

茅事嘅！吉人自有天相

i know u
好想sing k

你兩個智商相近

因為我地兩個智商高d

我都想 晏啲係屋企開mic唱先

嘔血雞

講出黎醜唔醜

入discord唱比我聽

你啲低智商生物諗唔明

agreeee

有discord link?

傾偈，喺屋企自己一個做乜好

你唱大悲咒我聽我考慮下

講得出咬我個啲蚊有雞咁大隻嘅人 智商高得去邊

知唔知咪叫 drawn not to scale

朝5晚9都正石原

我留到變叔叔

循例嘆吓氣

咩叫*

不如吹下啖氣

做咩嘆氣呀女

見到你就想嘆氣

deal

你是on9
食唔食Yea

Tea*

.....我食咗飯先問

我見到你想死添

扮下有心事？

ok

你未食飯我已經問咗

否

黃竹坑等你

過嚟叔叔請你食糖糖

❌

She told me put my heart in the bag

甜品有第二個胃

我餐飯呢

咁話俾姐姐聽 姐姐攬下你 用愛感化下你

警察學校？

你屋企嚟

你咪去緊食飯囉

⭕️

你煮俾我食

狗公apple

點解你唔煮俾我食

😧❌😱

屌你老母

點解要煮俾你食

因為你係我爸爸

你唔愛禾了禾唔係你最愛嘅嬸咩

lan apple

❌
禾有新歡

唔巧咁激動啦。

哭𠹌左 你出邊有狗唔要禾了

毒死個仔犯唔犯法

去吧

你差我餐飯未煮

唉

茅people

有

好似係調翻轉？

癡綫點解身邊個個都嗌要結婚了

9 cda 選了ou mental nursing嗎？

我都要

邊個咁菩薩心腸執你翻去

我啦

你咁貪心唔得嫁喎 鹿仔

呢到讀書多定番工多

種番茄？

邊讀書邊番工

game黎？

擺咗A3！

A1 A2 ？

A1 bu commu
A2 poly marketing

cls誰教你的！

冇吖傾傾吓就咁

等俾人周

你有打去青協嗎? 你的A2 unbelievable!!!!!

周你了

入！

上水

睇黎夜晚先會多人 隻個都係夜貓

都未知讀咩開咩學

生字真係平時靠睇得多 講得多

早晨

好耐冇見

晚安

好耐冇見啦！

料b

食咗飯冇

魚b

hiii

起你底先知係你
之後發現你上一個po

食咗

shhhhhh you didn't see anything

魚！！！！！！！！！！！！！f！！！！

冇 入唔到腦 你要睇sentence structure 同 part of speech

好掛住你喔

笑笑

你上水啦！感動

然後再潛水

好鬼攰

歪

咩樹

你有咁後生咩
以為你final year

睇鋪諗鋪

你班撚屌

我個樣老姐 洗唔洗我比埋身分證你睇

你99？

我細過你呀屌！！

尷尬了

打機

橙

算 其實我96

大家都好後生

打機啦

我一早都話

玩咩野

人老了 可以點

退休

荼毒後生

成班都撚樣黎

你唔都壞啲後生 就比咗個機會比其他人教壞

地產仔做乜成日重複啲對白

我唔係

做咩咁睇唔開

老嘢

你個名
不過我真係有種

我的

豬hi

男朋友同佢異性好朋友有時講野好似互flirt咁。有日男朋友喺ig同佢個異性好朋友講笑，話個女仔鍾意佢，而個女仔又話係囉 但俾人搶走左。
我有同男朋友表達不滿，但佢一直用講笑嚟做免死金牌，佢覺得只係講笑，堅稱佢地之間無野，話係我諗太多，唔覺得自己開嗰個玩笑係唔適合。
我覺得自己無受到尊重，對依件事好介意，想睇下其他人點睇依件事？

好中意我？

咁你覺得應該比佢驗？

怪怪地，小心d

小心比佢收集到DNA資料就真

唔會

班損友日日話我肥左，依家心大心細

買左費事擺

我都係
一日一支藍妹

你犀利d

特別中午好熱嘅時候
雪櫃開支

做咩？！

爽皮

喔，愛的逼降阿，哈哈

你種真個啲？定假嘅

飲啤酒好易肥

動森咋嘛

動森冇得種蕃茄架，得蘋果、橙、櫻桃、桃、椰子同梨

係！！！

所以我係肥矮毒柒

有大頭菜

我炒左幾次冇炒了

你都好啲 得係肥矮柒毒窮

唉呀，估錯

無睇

增完先有嘢減

真 cherry tomato

幾時多左個item

打錯字 想打我係

居然可以種到！？

d人成日話好睇，但係個題材我麻麻

有幾難水耕都得 好易

土種盆好細都得

但角色好正，配角都好正
係個故事老土咗啲

農場？

好厲害呢

咁咪好無癮

會唔會好生蟲？

係，我成日都唔小心聽錯，睇message反而無事

連登文應該列入兩文三語入面，真心唔易

仲有潮文 經典十三篇

我想睇d新野

哈囉

好眼訓

好眼訓但係唔想訓

窗台

有啲嘢要等 唔知要等到幾時 到左先訓得

加一 好快攬住手機瞓

都有 但唔入屋我唔理
怕有蟲可以用水

傾住計先

噚晚就係，覆到一半訓著左

已經開始呆滯同睇野有幻影

傾咩

唔知點解我養咩都生蟲

That's me

幾耐冇瞓到覺

陣亡的節奏

訓唔著亂惗嘢點算

兄弟

通常嗌唔好諗都係冇用
諗兩下 反正諗唔通就由佢瞓醒再算

呢幾日0生產力 好似廢人咁

廢咗兩個月好想快啲開學
但係到時開學應該又會想好似而家咁

悶

訓未

真

差唔多

早定抖先

料cda有紅碪offer?

我以前常常去坐

是！你wk?

又訓唔著

好早

分紅碪和油麻地

下年又online一定會偷懶

我們整學習會互相監督嗎？

成班唔識畫畫

你好好？

我大畫家

我也想學，你用甚麼工具繪圖？adobeXD?

猜猜畫畫

你諗下好

不夠你們勁我也想學database, 但是看不明

和朋友組隊，二人做五人project

南ching

無人了

miss年輕嗎？

等死

漫ching什麼u? 下年online sem嗎？

慘

你有我

讀呢啲預solo

我了

什麼系

叻人在大學，跛腳多數solo

課金

individual course有叻人你仲慘

9c 不見人？去了bar?

你很聰明，你可以的

不，蠢過豬

我教你

南sir

你質疑我眼光？

有啲core嘢的

是

你，9c,鹿ching是醒目人，我感覺到的

我也感覺到他們是

你也是

my dear

係屋企
今個月冇飲過咁制

平時唔係咁嘅語氣㗎

唔好咁嬲啦

fact

我有問過人佢地話ok dik

Fact你就唔會咁嬲啦

你的A2, 沒有查清楚嗎？

他們很憎你嗎？

因為之前識人同我同分入咗

冇嘢嘅最多入ou

你笑我說咩cda是醒目妹｜

maths * 10喎

有意見？ 妒忌？

ou 也好>///<我最愛它的下午茶

Ou nursing都okay geh

茅
禾有禾bb

驚你入唔到

下午茶

南珠話我入唔到咩都得

幾年前去，條炸魚正到>///<沙律可以垃圾桶

又笑what

Laugh at u

你入到可以跟我開學習會咩？>///<

你成日去各大院校

都係幾間紅碪最正碟星洲炒米

係點嘅蟲先 一條條定一粒粒

傻嘅直入A1！

想同你遊歴香港

你不知道她選什麼？

飲唔飲酒好
諗緊落唔落街買

禾唔知marketing 數x10的

定x2

又係你

can 幾時都得

又手痕想買植物同魚

不如你哋進修下畫功

我做緊啲咩

我三點幾見有場即入

一粒粒

零睡意

早喔

大家都好早醒

最後訓著咗 人地㩒門鐘㩒咗兩個鐘

發夢同佢傾計傾得好開心 但一起身望返佢都冇再同我傾了

眼訓

良好作息

早晨魚～

我想繼續瞓

打電話唔響？

咁咪訓

起身5個missed call

兩個鐘先五個

等睇鹿同南狗幾時醒

應該唔會醒

個iloveliub

食完嘢再訓

玩到好夜咩你地

又大家樂？

deliveroo
你幾時煮比我食

佢兩個成為睡公主了

接近六點

約我就遲到

唔係啊 好早

你唔好搶禾bb

你嚟 我煮carbonara

Ali做王子？

ok！

我淨係做你嘅王子

早過頭班鐵

之後仲傾到七點左右 好似係

做乜唔叫我玩

唔俾你錫佢

你食屎

你變心了

個個比你搶曬啦

事實嚟

你自己望下chat history

七點鐘

Bb

我都係傾完asm見佢哋仲玩緊
無你一估就知我畫咩

我都係見三點有場就入去

我見到啊
7.幾tag我cls
過一個鐘我已經醒咗了

禾都估到的
知你心

睇我幾明白你

茅變

啱啱好miss咗

你都係禾bb

bitch黎

你唔煮俾我食

傾到咁夜咩

你都冇煮比我食

不要去妒忌

呢度冇人食過我煮嘅飯

好早下喎 七點半左右？

我六點幾瞓咗

最後轉左玩個cls game
十級低能但係唔知點解玩得好開心

係好玩啲

你唔撚洗訓？

你衝入嚟俾我食

因為有你

你唔問我

。。。唔會玩到訓著？

佢成日都衝入黎比你食

屌
夾手夾腳都打唔贏人

話之你死

幾條友嘈過閪咁你訓俾我睇

Dllm
撚樣嚟

你都係咁對我的

嘈過Ali

人地好有合作精神

我咁撚錫你

我好靜的

原本我大粒過你

我地on99去自殺

bb關心禾

你靜
人唔笑

魚很可愛
犧牲精神

靜過你

打機俾禾贏一次啦
平時你食住禾上

佢係度會仲好笑

我好安靜

打電話比我叫我玩吖嘛

仲要有9c

俾你食左幾次
邊個要上你

你會同南狗互食

你比佢食咗幾次

太眼訓唔想認真玩

我會屌撚死佢

兩次
你wtsapp唔係咁講
虛偽嘅女人

好似3
第一次原來我大粒過佢 仆街然後分裂左俾佢食翻轉頭
第二次想報仇 佢突然大粒左
第三次我lag左

哦 3次

好好笑 你追住我俾我食避唔開

屌你嗰個咩腦嚟

要養大隊友的

配合你個淫腦

你老老熱到

禾而家巧文靜的

係咪白色一粒咁 我都有

又扮
你睇返條片

我都係
所以琴日11點幾落街9行

做咩

我早睡早起

掛住

你

沈沈

好悶 打下機算

小兒麻痹

wtf

七半姐

唔記得了

係...

但係又唔想行嗰一個鐘浪費一個口罩..

點幾

老母

唔好掛住我老母

心有靈犀？

掛住你囉

有蟲正常嘅 遵循大自然法則 其實周圍都有 室內先無
如果一條條我又唔介意 可以餵魚

都岩
但要落街行下
我腳有事 好耐無出街會唔識行路

遲

保重阿..

我彷似跟你熱戀過 和你未似現在這樣近

思想開始過份

你又識

之前有聽開

依首ost好正 諗起幻愛了

茶沒有喝光早變酸

好多都好聽 又有意思

好想同你聽

今晚食乜巧

巧kai心

仔

冇

謝謝

你好多

茅

洗乜客氣講乜多謝

唔撚講得？

講得講得

愛死你

又呃人了

做過咩黎

你扮咩
你同佢一齊買

邊度有

kai心就巧

你唔多謝我嘅

多謝埋你

又洗咗幾多錢

。。。

唔話你聽

啱唔啱

有咩唔滿意

成日叫你唔好亂野野俾我

佢洗完我錢之後洗自己錢俾你

我懷疑你地三個共犯嚟

你應承咗佢請佢食飯

佢好快要請我㗎喇

點解先

邊有成日

都唔知多謝佢做乜

你諗下呢個月你買咗幾撚多野俾我

你retake dse?

佢同我賭一餐飯

買咗兩次姐嘛

我知唔知得

有 唔信你了

佢冇買嘢俾我的

今日同佢研究咗了
小巴冇可能咁大架

唔知得 因為太弱智

唔夠？
成日叫你留返啲錢自己用

個模型ratio吖小巴巴士嗰個

我唔知的

有我仲單身？

係架巴士太細部

你有冇請me去迪迪尼

無關係

單身都可以食女

佢話架巴士太大部

夠夠夠

我話小巴

所以=食仔

你話巴士同一層樓一樣唔啱

我話咗嗰個係我錯
之後咪轉左拗小巴

咁紅綠燈呢

係部巴士太細
其他野啱比例

紅綠燈未研究

佢話紅綠燈太細巴士太大

我話巴士on9

要驗一驗

你最on9

你下次有冇興趣制止下佢

我諗緊啲野點帶

有冇諗過我同佢一齊融入咗

我變咗model

得件衫係一齊買的

得閒換吓咁囉

啱㗎喇 以後唔會同你一齊㗎喇

我先係model
我要幫你試衫

身型差咁撚遠

就係幫你睇會唔會太大件

我著大碼

我著衫已經oversize都係大碼咋喎

笑左 你條腰？

屌你特登上水話我肥？

啱瞓醒就見到你讚自己

邊有讚自己
我話我oversize著大碼咋喎

我橫嘛

咁仲唔係暗示自己瘦

純粹好奇點解佢著大碼

我都想知

再食多幾杯哈根大師你連大碼都著唔落

你就著唔落

我著褲真係大碼

好啦

fat

俾你笑下囉咪

腰粗扮pat大

前面形容你後面係禾

調轉咗喎師兄

唔洗咁緊張先，有好多野可能都係自己惗埋一邊，實際對方可能無咁介意呢

[member]以前嘅我都好怕 我用嘅方法係唔好怕醜 衰咗柒咗最多咪next 人哋會欣賞有自信嘅人 而唔係鬼鬼祟祟/member]

巧

係好撚心軟

唯有祝你好人一世平安

對住唔熟嗰啲好啲嘅

佢真係好撚垃圾

你熟人都唔少
已經唔知要心軟幾多次

我對嗰條友特別好唔知點解

佢係

至少你重視佢

已經俾人睇穿左

所以平時好憎出街

大家傾緊咩

廢話

越夜越多

料姐

屌哥

依家反而懷念出街了

好夢

我係屌弟

不是

啱啱同兔兄討論緊同人相處嘅藝術

歡迎新人

點樣個人可以yo啲

呢個問題相當之難

我啲frd好yo 我就好毒

幾時改名叫屌女

你同佢

你好柏豪

我屌你

係咪人人都yo得起先，我好懷疑

你地

禾唔係女

你同佢全身一樣屎色

想獨自去海傍

唔可以獨自 要同我一齊去

你想yo到咩程度

你地由頭到腳都係一樣

三人行

我會忟的

加多個

起碼唔係全身屎色咁明顯

你好似想撇低我同傻仔
自己同條臭閪二人世界

冇人同我行海旁

跑！

下次

唔係想 係將會
佢係禾bb 你就臭閪

個日其實應該影返張相

下次下次 下次大概可以

我都好後悔冇影
好彩至少影咗你地兩個

幾時呃過你

搵日著翻一樣囉

邊撚個係傻仔

唔係你

我同傻仔

夾咗就唔好玩了

偷影me?

嗨

收佢錢

咁你自己諗下邊個係傻仔啦

too flawed to hold you down

嗰日條臭閪係咁走開

咁我係邊個

開緊ot

驚人地誤會我同條這麼柒的仔一齊

我

Baby you light up my world like nobody else

攞啲幽默感嚟

唔要
我要嬲

搞掂！Kai心

你慢慢

Juice wrld

唔識講

咁收左你先

真 中學到依家都係

我都未問你收

跑

邊個玩緊

揀完了應該

揀定了？

應該係呱